【對唔住又係王晶】《追龍2》梁家輝+古天樂

殘體唔好屌
近日，据博纳影业CEO于冬透露，由王晶执导的《追龙2：追缉大富豪》定档6月6日上映。据悉，《追龙2》与由杜琪峰执导的影片《黑社会》渊源颇深，不但有梁家辉、古天乐、任达华、林家栋这四位《黑社会》中的重要角色，王晶本人还被建议过客串父亲王天林在《黑社会》的角色。

黑社會3

條女無波

以王精口味比較
的確係

杜大導

唔該唔好攞杜sir經典同呢套野比較

唔係唔鐘意古天樂 但有佢就估到佢做咩角色類型 已經唔想睇

老實講 呢個陣容真係好吸引
但見到王晶呢個名真係唔開胃

古天樂又嚟分身賺錢養娛樂圈

八點鐘，有骨氣！

暑假又係古生的天下了
追龍2 掃毒2 使徒行者2
明日戰記可能下半年都上埋

冇計喇 唔賺呢d 點支持本土片

支持晶哥

古生由貪狼跑到去追龍2

古天樂套套個look同衣著都99％ match 係咪方便佢一日走幾場

堅痴線
同一時間可能拍緊唔知幾多部戲
又要記哂對白
同時又成日出function
又拍廣告

古仔要保重身體

屌 又古天樂

有梁家輝真係好難唔入場。。

好鐘意黑社會呢個組合，如果用番大DEE角色更好

佢同佢老豆差幾皮

最怕梁家輝見王導演就交行貨

應該會有金錢帝國水平？

1.警察
2. 臥底
3. 黑幫

共同點：木口木面

你想有咩look

就快可以有古天樂universe

Alinamin EX Plus 抗疲勞補充劑

梁家輝果張可以用來做新Joker 海報

梁家輝張相真係影得幾型

agger

有古天樂又可以skip

追龍1都真係幾好睇，難怪當年丹爺可以入圍男主角

一野skip 八成港產片

Jason Kwan拍到d顔色好好睇

呢張型 長髮 頭岳高 半邊臉係血 雙手張開 正面望住鏡頭

佢地係
古天樂劉青雲張家輝 skip
警匪 skip
新演員唔識 skip
劇情小品太悶 skip
套戲有臭雞有白粉仔 skip
睇個名都知垃圾 skip
佢地唔睇總有一萬個理由

咁咪好，留番d 錢二刷三刷d 西片

唔好理由多多啦

不如直接誠實少少

港產片？Skip！

大D 東莞仔 阿樂 Jimmy仔

第一張扮joker

第二三張點知想點

古天樂條眉做咩?
成個勝利超人咁既

王晶, 品質保証

港產片人物造型打扮上可唔可以落多少少心機
行出嚟套套戲都係嗰個樣

有番 金錢帝國 咁既水準都收貨喇
i corrupt all cops

唔講啦 唔講啦
八點鐘 有骨氣

條女係邊個
冇波得腳

拍開王晶d電影

唔洗問啦 我屌

岩啦，港產片，拍到個戲爛先好收手

套電影同追龍1無關

王晶應該係見樹大招風叫好

於是拍個主旋律版（中港公安打擊悍匪，港英高層滅罪無力）

其實佢而家呢d 作品真係睇唔到有咩演技
仲要套套都一樣

影帝？

似業界貢獻獎多啲

可惜係黃晶，用最好既人拍垃圾

門徒呢？

嚦咕嚦咕新年財呢？

拍多D利用香港呢D垃圾

之前好多人話抵制王晶
而家見到梁家輝古天樂任達華林家棟呢個卡士
咪又係乖乖入場

然後中咗伏又話港產片已死
其實係出面有好嘢但唔識揀

王晶又錢已袋繼續無限loop
分分鐘又整套咸濕版淪落人

咸濕版淪落人

甄子丹無入圍金像獎男主角

成套片好屎， 歌頌華人敗毒佬

佢點會拍咸濕版淪落人？（佢唔會拍 純港片）

點睇都睇唔出華哥就嚟70

望住呢個cast 俾王晶拍真係好撚浪費
俾杜琪峯拍返啦 好嗎
梁家輝呢啲咁好戲 點忍王晶

近年呢啲所謂'港產片'同合拍片
都冇興趣入場支持
因為結局一定估到 壞人捉晒死晒
要買飛睇嘅 睇港產小品
好似淪落人 逆流大叔 非同凡響

放開啲睇

一套劇除咗結局都好多嘢睇嘅

我都覺壞人捉晒死曬好悶 樣板戲咁

杜sir拍毒戰都係壞人死曬

但都講到自己想講故仔

每個創作都有不合理規限

但創作人就係盡力嚮呢個框架下突破

利申: 你講三套我都有買飛

六十頭啫

都係靠染頭化妝

我都希望多幾套合拍片有驚喜
唔好浪費咗呢班好好戲嘅演員
但近年好多套罪犯販毒都係差唔多
睇得多已經有抗體 唔想入場
有冇人有同感？

認真，第一集都係王晶，但拍得好好喎。。。
講2017年最好港產片，呢套點都有頭5。

只係希望咪拍到柒就得。

因為好似其實係關智耀拍

係可以睇晒成套既，係唔算好難睇，但都唔可以算係拍得好喎。
等追龍2出嚟，一同"黑社會"比較，就會高下立見。

其實無得比較

杜sir一定立意高啲

黑社會係用政治解讀講香港

追龍2明顯係爆谷

上集最撚正係配樂，好撚iconic

十多年前教drama個呀sir話

古天樂唔係死背劇本果啲人
佢同古天樂拍過一場

話西班牙老婆Ng左好多次
古天樂拍到燥
然而每一次ng 古天樂講嘅對白都唔同
但都係差唔多意思 對手係接到落去嘅

然後呀sir結論 古天樂非常適合食呢行飯

反正港產片對白都係飛紙仔

古天樂又卧底

王晶拍既 我覺得金錢帝國幾好睇

係咪我口味問題

故事背景係幾時
上wiki睇話係講改編張子強 林家棟又做季炳雄
點解會有ifc

顏色後製調色咋喎

係人都知後製啦
我講拍意思係成個output

呢套真心正 申利王晶hater

佢拍呢類仆街警察有一手

聽日上
同期得X-men
票房應該有睇頭

王晶
唔會俾錢睇佢囉

屌你老味，殘體

真係仲有人覺得拍幾十套港產片又可以捐錢起咁多學校

住豪宅支持本土片，攞幾億出黎拍戲。

完全唔尊重李家傑

覺得套戲重點錯左 賊王反而寫得少 角色冇高低 一直都冇上風過咁 樹大招風就拍得出賊王意氣風發既階段 太注重古天樂條線淪為一般警匪片 後段又拖 ending硬係都要奶公安 同古天樂講等我地黎執屎
不過王晶不嬲都要將個series拍到爛先收手

即係似乜風暴系列？

乜風暴我只係睇過一集唔敢講
但個flow應該差唔多
加上套戲內容太空洞 成套戲圍繞一單野
賊王身邊啲靚又唔突出 冇乜血肉

上映左大半日都無乜人討論...應該呢期太多猛片...殺神..阿拉丁..哥斯拉..今日仲要變種特工...套戲揀錯時間上啦...

第一張poster 背景係香港加公安車

啱啱睇完，完全唔得，一般警匪片質素，完全展顯唔到「賊王」嘅氣勢，唔知只係一個on99廢老，追龍1至少睇到跛豪嗰種野心，最主要係成個故仔同時代嘅發展，套戲我只係睇到龍志強嘅窮途末路，都唔知佢有幾勁

個個星期香港都有大型西片上啦

同變種特工鬥已經好過avengers

殺神、阿拉丁呢堆已經係week 2/3

追龍1個跛豪寫到好似變左正派角色一樣

英國佬先係衰人

歷史上張子強的確係支那被捕

平日後生返工未有時間睇姐

應該長假開始多人comment

我寧願佢拍返張子強搞richard個過程出嚟，今次拍個假故事出嚟明顯眼高手低，好失望

奶共戲
利申 後悔睇左

濫拍＝做死個市